點解廣東話要被香港教育忽視

英文 會學音標 發音
普通話要學拼音 輕聲 兒化
點解廣東話唔教拼音 咬字 發聲
令到好多人都唔識正確發音 好多懶音
既然係母語唔係要學咩

政府最想你唔識廣東話

特首都唔敢講母語係咩

而家喺街見到好多細路講普通話
班蝗女好多都比較討厭

[理性討論]父母家教問題

btw我無細個無教過英文音標同發音個啲大個幫小學生補習發現自己唔識，好醜

挑乸星 十問九唔應 講嘢又冇禮貌

我細個都冇學 以前有啲英文老師發音唔準

我到中學先發現小學啲老師好低質

母語教育只係去英國化嘅政治詞語
而家已經唔存在啦

你知唔知廣東話有幾博大精深呀 用普通話英文同佢比

有冇辦法吸引人注意？

廣東話咁撚難 你叫班教畜點教

以前其實強調兩文三語 始終書面語係有用 普通話叫做學左好過無 但宜家直頭要班細路齋講普通話 痴撚線

廣東話一d都唔難，母語邊有難易之分？擺名係政府有意唔教。